130205 I don't expect more

前几天小受发来一段话非常有意思从前有一辆公交车，离很远，然后果断不追慢慢走，然后发现这个货一直停着，然后发现离得越来越近了。然后焦虑了，然后走快了，然后跑起来了，然后觉得就要赶上了，然后这个货开走了。回头想想，最开始是没有期待的，后来怎么就纠结了呢？我知道不该期待什么。其实我一直都知道啦。I just hope, that you would hope the world to be a better place, and that's partly because I am and would live longer in this world. 